唯唯(勁fight哥)話聽日會去遊行呀

佢私底下DM咗我哋幾個巴打話返送中，同喊住講唔可以比個義士離開得不明不白！仲叫我哋唔好講出黎呀！

我實在忍唔到口要話比大家知呀，記得聽日如果見到佢，千奇唔好影佢相呀！

大家加油！加油！

記得，唔好影呀！

對大局無幫助既野，呢刻仲要閒聊/玩膠黎有乜意思？

（好撚重要）五毛想將槍頭轉向消防！！！！！！